[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

明明730塞鐵市民反應好好，有落場嘅巴絲都會見證到

今日突然大量三毛狂推反塞鐵，有何居心?

對比起前兩次塞鐵，今日已經多左市民理解

【現場觀察】今次真係好多人 支持塞港鐵不合作運動

有人係地鐵塞緊既車箱播鏗鏘集⋯

多謝大家！今次塞地鐵好有用，我足足遲左2個鐘先返到工

冷氣軍師自Hi

即刻有隻失敗無用論三毛入黎吹風

[認真討論] 唔適合再搞塞鐵行動

呢個POST
好撚辛苦同班人講左成兩粒鐘
我唔要求佢地支持, 我唔想佢地散播失敗主義
阻住其他巴打既行動POST

好多三毛，又話咩啲支持嘅都係著黑衫

有落場都知至少七成巴絲係上班族衫/出街衫喬裝，三毛功課都唔做

推

跟本本地果500隻三毛就係咁互推
政府跟本好撚驚公政員+各界一齊罷工

根本如果唔搞不合作運動
罷工只會雷聲大雨點小

推
應該要塞
俾多個理由打工仔正當罷工

上面果隻忍氣吞聲，仲有黑騎士，主線任務呀傻西，幾隻來來去去係咁帶風向，起底全部都係叫人唔好乜唔好物嘅三毛

推

push

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

覺得5毛專業d啦臨記都要演技啦

個POST D正評係咁上, 但回POST黎黎去去個幾條撚樣
又講民心論又講打警察係暴力又散播失敗主義
痴撚線

譚惠珠隻人頭豬講完連登, 三毛大軍壓境?

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

塞地鐵呢間預
起碼預早一星期講定
等人地緊急嘅可以預先安排

然後做好文宣
動之以情 曉之以理
講明點解非做不可，要脅持普通市民迫政府
就做得架啦

唔可以突然做，要做好多野先做

8月5日唔叫突然做
係配合罷工行動

有好多人做緊，730都有手足響站內派文宣及同人傾計解釋

想拎蚛蝈禁字list 大家請出招

訓前一推，805癱瘓香港!!!

2:00 三毛準時進攻lihkg 是常識吧

收錢吹風死全家!!!

繼續做！

三毛喺出面吹緊失民意，叫人唔好塞鐵，但唔敢入嚟只敢圍爐

好奇問 現場反應好有無例子
利申 當日係馬路上支援

塞鐵除左事前文宣
仲要配合即場文宣

直播往往只係見到叫口號
但我覺得係要詳細解釋點解要塞鐵

其實部份香港人覺得自己既時間好寶貴，有好多仲係置身事外既人就會覺得你阻住，之後文宣部有幾努力都救唔返因為文宣d材料根本去唔到o個班人度，如果你打算同o個部份未覺醒既香港人割蓆唔當係整體民意，之後d大型罷工你都要預左無o個班人，做呢樣野同時間亦消耗其他人既體諒。

真心一問：不合作運動只係得地鐵？點解唔發揮下創意做下其他野？

咁你直情罷工都唔好搞，會計師罷工個客搞唔切IPO，巴士司機罷工乘客又冇車坐，老師罷工啲學生又冇堂上。

從來其他地方罷工都一樣好多人屌。

//不滿班機遭取消！民眾路過嗆長榮空服罷工違法//

你攪地鐵既目的係咩？
罷工既目地係咩？

好少人屌，見到有人係本身想返工，後尾坐唔到車就響月台睇變相加入，聽到有唔少細細聲傾都係覺得政府唔處理問題先搞到愈來愈麻煩。

我老豆係大公司做管理層，其實好多大公司一早知有交通不合作都有哂員工可能遲到嘅準備同安排，我老豆本身中立撚都覺得塞地鐵應該多啲搞，好過武力抗爭又煙又彈好似打仗咁，仲講左幾次

如果每星期都做到交通癱瘓半日，商界一定容忍唔到會向政府施壓，宜家點解兩大香港商會出聲叫政府獨立調查就係因為再唔收科影響佢地賺錢。

罷工同理，係靠癱瘓生產逼既得利益者屈服。

你唔係覺得罷工係道德力量感化嘛?

我真係唔明
都已經叫得係不合作運動
點解仲會覺得係唔可以/唔應該阻到你?

咪係，商界一早表左態向左政府施壓啦，政府未又係冷處理左。而且你再攪，港鐵會再早d準備定車車D人走，成效會更加未如理想，所以我未問，做咩唔發揮創意諗下做其他野?

係
尋晚勁多P牌人話失民意

1. 政府冷處理唔代表冇壓力，壓力爆就唔可以繼續冷處理。

2. 塞鐵宜家係愈搞愈塞到，你擔心港鐵應變到請你行出黎一齊塞多幾個站，而唔係話對家好快應變到所以唔洗做

3. 有創意嘅抗爭你諗到可以開post號召大家一齊做

真心想睇下你有咩高見

夾錢俾d堅持返工既人坐的士果part，我好佩服

係咁話730好work 點解唔繼續
郁啲話人散播失敗論 咩三毛五毛p牌

唔係話唔支持罷工呀 而係咪一定要塞鐵先可以叫支持你地支持罷工？
大家都係戰友 更加應該分析利弊 互相提點
唔係一味打飛機

塞鐵無疑真係會影響到基層真係需要撘地鐵番工既人
我地目標唔應該影響自己人
我地只係想有更加針對性既行動去影響政府

如果要用塞鐵黎做藉口先肯去罷工
第二日亦都會因為你唔搞塞鐵話你係三毛
因為佢地根本唔係自發

時間無多啦 過埋八月 啲學生哥就要番學

我地要對準政權做野呀

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

全港癱瘓，影響既得利益商界賺錢，就係最好撼動政府嘅方法，宜家兩大商會因為怕影響賺錢已經出黎支持獨立調查想政府快啲收科，宜家要做嘅係擴大影響

工聯會剛剛未比左靈感大家

推!

805癱瘓香港!